入泥屌醒我唔該

借朋友a/c一用發洩下 因為自己fb用唔到

好多野內心明明有答案但係好唔想接受 講就容易做就好難 就好似你明知對方呃你 但係你都心甘情願好想佢繼續呃你咁

明明做錯既係佢 但係點解到最後講分手既係佢 好後悔自己拆穿左佢既真面目 不斷喺度諗 如果當時無拆穿佢 而家我地會唔會仲可以好似以前咁

仍然難禁 看著你這個壞人 有甚麼的吸引

呢D野冇得屌醒 要靠自己柒到一個地步就會醒

已經柒緊 有搵番佢 點先可以阻止自己唔好再係咁

自己都唔想醒，人地又點會叫得醒

泥你老母個臭閪咩

屌咁係咪叫你唔好搵你就唔搵先?講幾多野都冇用
如果勸真係有用 呢個世界死少好多人
呢啲事要靠自己諗通 如果唔係講到渴撚死你都未明

點解你要令我由唔信人變返信人 到最後又要比我發現原來一直都係呃緊我

對唔住 我會改

泥你老母

而家我冇搵佢，係佢搵我，好辛苦